我係差佬嘅顧問，我嘅思路係咁：我唔會出水炮車，我會用棍盾彈推進，由遊行開始分多次收窄、推進，

，逐漸消耗你哋嘅體力同人員，最後收網一定係以5圍1，捉走走最遲嘅精銳，削減精銳同時製造恐嚇效果阻礙人員補充，

你哋可以打敗我嗎？

琴日夢到 全港地鐵車長大罷工
全香港交通停左三日

其實拖落去只會造成政府崩潰
市民隨住對示戰術既運用普及運用加上不斷增長既示威者而固定既警察只有三萬 以無限對有限無得輸

幫推

政府迫緊勇武無限

琴日睇post好似話唔止3萬

毛澤東講過,有文化既戰士先至有戰鬥力
以戰時既看法,當年所有大學生既紅軍幾乎叫做種子兵要重點保護發展
事實上今時今日香港幾乎全民青年知識普級,通訊知識運用十分連通
打仗最重要係訊息連接
而家差佬咁玩法去不斷加強雙方既仇恨戰術咁多日已經証明係越黎越大獲
同樣呢個垃圾政府攪出黎既屎又縮骨唔敢制停呢場風波只會惡化時局
差佬既自我保護只會越來越想攪大件事,警隊文化既包通過惡化事件黎自保當事情與法律有衝突仍地寧願保持沉默.包庇大家。形成一道保護自己的基本意念，創造屬於警察團隊的規條來自我保護
示威者既仇恨又會不斷增加,一整代第二代咁疊加上去

重申，我嘅大方向係：撲殺你哋反抗嘅意志。

巴 斯坦 對 以色烈

我keep住同下屬講：「你哋無做錯到」，用各種嘅正義修辭。
下屬之間互相監察，無形中，我可以話控制晒成個警隊嘅atmosphere，上下一心，動如一人。你哋點同我鬥？

注意，吹大咗，但係基本上係: 你嘅民主自由理想動搖唔到我養嘅兵，佢哋有優裕嘅生活，我仲畀佢哋打war game咁打你哋，唔好以為佢哋會「攰」好嗎？有OT補水，有換班，有刺激感，攰啲咩？

我嘅兵係好蠢好禽獸㗎，唔好晒時間策反我哋。

一，少一個兵多一個叛徒對我影響根本唔大。但你哋晒大量時間精力心機。
二，其實我一啲都唔驚你哋打消耗戰。因為1. 我班兵有OT補水。 有人話OT夲有上限。同你哋講2. 我班兵平日好中意打war game。因為佢哋係有戰鬥慾望嘅禽獸。依家日日出嚟畀到佢哋嘅係任何war game都畀唔到佢哋嘅真實感同刺激感。我夠膽用我項上人頭做擔保：就算OT補水上限到咗，佢哋都萬分願意出嚟。OT補唔到嘅錢。佢哋將會狠狠咁打喺你哋身上。

我想搵個對手。

關於第二點。

我如果錯咗。我批個頭落嚟畀你當櫈坐。

萬歲衝鋒